[英文] Oliver's Super Sandwiches 香港Marketing亂食字

亂食字, 睇得好辛苦
eat /iːt/
it /ɪt/
讀音完全唔同

有咩問題

佢張it is your life 紙巾係串你毒撚一世打j，比我唔忍

香港好彩有你咋

eat 同 it 都唔同音點食字
就算唔食字, grammar 都係 eating is your life